預言：美金將會大幅貶值

到時美金將唔再係全球貨幣

咪撚戇鳩啦

執人口水尾執遲左咁耐，剛剛出獄？

印銀紙印得咁開心

有聯繫匯率，咁你揸港紙一樣
係咪要考慮換人民幣

支持

全世界都印啦

大幅貶值係睇對咩...
對黃金當然係
對其他貨幣就好難講。2008年放水後美元指數一直強勁。因為各大發達國都係咁放水

靠科技進步支持住
除非下個十年又係有咁勁科技增長

你見過人沾空美元未？

美金 玩完 港元都一齊玩完
係咪要用垃圾人仔

如果美元大跌，香港d 外匯儲備米凍過水

人仔最低個時換左
連登仔就7.85換美金

掛人仔。港元即對7。爆升

其實重點係對比緊咩
如果係對比比歐元。我唔太信美元會大貶

下個十年, 能源 & 太空

廢話 全世界銀紙都眨值架啦

預言支共今年之內亡國!

不過我信美國科技會一路勁幾十年
所以美元係會跌
資產係會繼續升升升
但美元購買力比起歐元人民幣只會有升無跌

美金眨值，只會全世界貨幣一齊貶值，即係無變過

美國的科技永遠第一...除非打一場核戰啦...

乜Stephen Roach有lihkg acct?

係，美元眨一倍
其他眨幾倍

連登仔會燈到大幅升值

成堆on9仔仲話少少成本買保險

好撚醒呀你 換曬成副身家未

美元貶咪者係港元貶, 唔使開心喎

打完會拋離再遠啲除非人類滅絕

讀多啲書，知下貨幣價值背後係咩組成先，否則出晒醜我地都唔知笑唔笑你好

支持你

請問呢個係咪樓巿好友既post

無錯，地產佬睇得好透

美金貶值 生產成本咪下降？

7.85同7.75爭得個小小，同埋換得個D都係為咗避險，如果為升值走去買其他唔好

你指乜方面貶值 你指對支斃大貶值？
Anyway 你把歷史當大發現好傻囉

真係要玩太空
個投入真係意想不到

蕭生講我就信

如果唔係搞個太空軍出嚟做乜鬼

決定儲人民幣鳥

好多弱智唔知買美金既意義在於咩，成日以為係為左升值

五毛又衝出黎
一早block左

基本法保障港元同美金掛勾齊齊跌

連登仔唔係成日叫人唱美金既咩？

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #一國兩制已死 #黃色經濟圈 #移民走資 #香港自治法案 #馬格尼茨基人權法

有無睇大陸M2多左幾多？

我7.7501喎

全球超級通漲，好多中產變窮撚，跟住就會有新一波無產階級革命了。

跌三成半!

前提你要唔用人地d科技

貶你老母

因為真係講避險冇得spin

起底啦，支那蛆嚟

第一次QE時D人都係咁講
唔知呢十年其他國家有無減少買美債

樓主又拋個標題出黎自己潛水

不推文回覆

畀啲自信啦 唔好玩加密
朱傑明五毛狗

十年前就有一班人話美金會收皮
仆街都唔知有乜目的

小學生咪黎財經台啦
乖啦，做哂功課先上網啦

走啦，呢度財經台啊，無人歡迎你班小學生啊

可能係報紙佬寫稿想索料

派膠

家陣就算係為賺錢都唔炒匯啦，本少賺唔多，本多都係雞碎，不如買正股，牛熊，put call好過。仲要呢幾年咁多位大上大落

換美金都係比啲唔識投資/本多既人避險姐，班傻9就日日話換美金賺唔到幾多，鬼唔知你老母有塊閪咩

咁咪全世界都身家貶值？

即係咁
你係五毛但係連燈出post都當係連燈一份子
多謝你哋出盡奶力燈

08年對金價最高去到1911，之後金價都回落番到1200左右水平，美國會放水都會收水，反而毆日中就真係有放無收，歐日負利率唔講，但你睇下近5年中國息率跌得幾快，家陣就快定期息都拍得住香港

人民幣

知唔知美金收皮既話全世界過半國家都收得皮

Bitcoin

預言：世界將會滅亡

從來都係得一個叫羅奇嘅人講呢樣⋯⋯中文媒體不斷發大嚟講

走啦你，呢度財經台啊
唔啱聽就五毛，小學畢業未

人如其名

我就7.76換既
都唔撚係重點

換完TESLA 由900升到1400

我都廢事講
你地慢慢玩A股...呀唔係，港股啦

又係3頁上熱門
點解可以咁易上到熱門

主要原因：連登仔吹奏要換美金